{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72215&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천하울당"
    },
    "text": "韓屋民宿ペンションは葦原で徒歩3分のところに位置しています。このペンションは村全体を見下ろすことができる雰囲気を持っています。ペンションにはかまどのある部屋があり、2家族が一緒に使うことができます。宿の近くには順天湾湿地、順天湾葦祭り、順天湾国家庭園など様々な観光地があります。入室は3時から可能で、退室は11時までです。 このペンションは無料Wi-Fiと駐車場を提供し、禁煙のため喫煙はできません。3つのタイプの客室があり、シギュ、アラン、ウンランです。最大人数を超えることはできず、肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。ペットの同伴と保護者不在の未成年者の利用はできません。火災危険物質の使用とゴミの分別処理にも注意が必要です。繁忙期には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "韓屋民宿ペンションは葦原で徒歩3分のところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ペンションにはかまどのある部屋があり、2家族が一緒に使うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには順天湾湿地、順天湾葦祭り、順天湾国家庭園など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は3時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "このペンションは無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "禁煙のため喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ペンションにはシギュ、アラン、ウンランという3つのタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの料理はどのようなものができますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者不在の未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分別処理にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 414
    }
}